點解心齋橋要有筋

個筋字點解

鋼筋

大阪的道路像井字路般，有的是東西走向，有的則是南北走向，為了做區分，東西走向的路都使用「～通」，而南北走向的路則使用「～筋」。

網上搵到